想做調酒師

到底應唔應該比$7200報香港調酒學校個課程？
考慮緊個價錢，但係身邊個個朋友都叫我唔好報

想做就做

你係平時飲開酒？
如果對調酒有興趣 其實可以自己買野係屋企玩下先
上網學上網睇都可以學到好多基本野
咁當然啦 你想係專業既上堂會係一個好選擇

平時有飲開，而家都係翻bar waitress，不過冇調酒知識，唔夠膽去應徵，學徒嘅話又唔見到有招聘。

你番工個時可以留意下啲bartender 見到杯野特別既咪問下佢點整 入面有咩材料
其實係架 好少可會請白紙 除非你識人 多數都係請有經驗 特別係咁嘅時勢 仲邊有酒吧會浪費時間教新人
所以上網學下基本野先 其實我都有諗過做bt 但又係冇經濟 最後就自己買野係屋企自己調

咁你而家係做緊bt?定係已經變咗興趣了

原來打錯字 係冇經驗 ，變左興趣
Btw 中意飲咩cocktail

睇心情心情唔好就會飲long island仲要係stronger，不過飲過幾次發覺間間都唔同味，差好遠個隻。心情好就飲mojito只係初哥冇乜心得haha

正常既每個bt手勢同風格都唔同
你哩兩杯係屋企都輕鬆整既 又唔洗shaker
心情好唔係應該飲啲甜啲嘅咩